林8=so8 私家雞

iq150比我地sob撳住黎打

好人唔想佢比人炒 玩爛件玩具

Good morning, sir!

ys sir

樓上班on9比人撚都唔知
仲sirsir 聲

sir你老母咩
廢清係呢度嘅vvip嚟㗎

以為自己好撚醒

good morning CCtai

交通警

yes sir

condom sir